[I/A]火影忍者 疾風亂舞(131)每日一新post 新手們記得肝新壽紙

[quote][quote]官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議&小知識
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

假首抽(雲上巴提供)
而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

共鳴
比較推薦新手既你揀共鳴
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共鳴最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

十拳

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既被動技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp
鳴媽（最勁輔助角）(藍b巴提供)

鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）
小知識(雲上巴,藍b巴,肥毒巴提供)

呢一張係5星忍道卷

係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)
神忍有以下幾隻

霸忍

入手途經pvp一至50/100名，或者儲夠一百張pvp卷去換
謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎
首抽建議(雲上巴提供)

老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入

睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。

老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷[/quote]

新post lm

個post頭又7咗 搞到眼都花

下次del返啲quote先嘛 btw上面啲嘢三週年老母完pool又要再寫過

New Post LM

老母會再岀，放心

個post頭

睇到好眼花

大家忘記左神忍祭仲有個叫神忍祭•極

不停返出老母

瞓先，感激藍b，肥毒協助

仲有識食巴

新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

好似無加到，下次加翻

新post 留名，番工偷雞上黎

辛苦哂

上黎留個名先

post頭有咩改進就講聲，下次改翻

要當期既首抽搵我

訓哂？

新po lm

d 動畫又唔可以唔睇 好慢。。。

新post留名

twitter 拎石咩意思

我冇twitter ac篤落去都拎到石

thx 新手唔識

咁是咪最快？

第二係For PVP

好似裝衫快d

有冇800素早

家下新角好似唔會再爆金句跳出黎 營運又做少樣

十拳不嬲pvp 素早玩開1000起跳

想要十拳

派多幾個AC 積下陰德

有得抽喎

射左300石了 覺得不行

閪pool射300 石

見大班人抽咪我又抽下 何況就係想要十拳

300 石有冇抽到正野

屎都無 即刻再番上床訓

我養成左習慣訓前唔抽野
廢撚事嬲9到個人冇睡意

一切安好 人玩驚

1089 3331 唔係好多人加左我

added

Added

以上加哂

又一個Po lmm

辛苦幾位巴打改post頭

Btw post名改錯左，應該係營運之子真主肥毒男人

LM..加左巴打

完啦好無

我想問下，影珠使唔使特定刷邊粒 一係叫你抽蛋之鬼

新po 頭評已正

唔介意冇輝夜可以加埋

你隻迪迪仔都好撚威 當初我隻終助都比人鄙視左好耐

呢隻迪迪仔 營運不停出新忍具間接buff 左佢好多次

岩岩又多件新技傷忍具 又多100%攻

唉屌咪撚提 當初已經幾威水 忍具食到應一應 2階速痴撚線

最重要係迪迪仔個倍率唔低 先救得起

其實新迪迪仔都唔係差

係...我手痕抽中左

傷唔差但係要倒數?

唔知呀..我抽中飛段嬲到賣左

...

年輕人...

因為隻飛段賣左迪迪仔

迪迪: 關我撚事?

賣左拎番3k冇咁嬲

唔係..係得隻飛段

新果隻迪迪 過千 素早 技2有個buff好似仲可以疊加

紫陽花滿忍應該揀咩？

我揀左素早

放生個帳 或者都無人要

諗起當年USER: 八神太一 放佢部2手暴龍機 又係賣成2千銀

做乜9

好奇一問終谷背景係咪一定中限?

呢隻game無嘢話一定㗎，隨時都有被撚嘅機會

十拳都係限，小心被撚

D限多撚過普通5星

個pool嗰堆5星限

寧願拎50石抽神忍pool才博33%中神忍都好過抽30迪迪仔

就係神忍無野好中先抽迪迪, 點知一時火晴眼

Strong Hold

想刷粒南印俾副帳 但係隊嘢真係玩唔掂

你講左好多次

因為琴日試咗一次，而家又試緊

副帳 好心專一D 遲早CHUR死自己

拉人地老母過唔到咩?

隨便拉隻6星老母已經可以auto啦

低LV 一排都係5星老母

咁撚伏，5 星

要上到160左右啦 D 5星老母先唔再出現

我都strong hold，中到已經好滿足

其實有冇得1個帳2部機玩?

冇

新手有老母之後係咪唔洗抽其他

見佢主畫面有個xxx連携

ok

我又做錯咩 ？我中嗰幾隻佢地都話廢

可以咁講，一隻夠打天下

咩呀 有 不過要同時兩部AN/IOS 玩綁定
我IOS不嬲都綁左 隨時轉IPAD 唉風玩

佢 AC我好似幫佢揀左十拳

下 屌...Sor

個連携真係WORK架, ON IOS

冇搞 我兩部機唔同帳

我一屋都係機 所以最愛刷首抽

thanks 我試試

我又招fd子

對唔住爭啲伏咗你

姐係點話

搵人幫手計下天天個交換所 一共要幾多點?

好似6個位左右，長掛老母
招掛老母/曉隊既巴打

80089083
唔嫌棄我副帳嘅話

有新壽紙咩

徵好友

投票我會all in 終鳴

而家大老母年代就算你有老母都打唔入對面老母

不如buff 隻普攻角仲好

十拳已經夠屈

Buff到十拳無視耐性無視無視就最好

一部機用到兩個ac？

有無睇post頭

係咪神忍都唔洗指意出技速武?

嗚佐有

MISS左3周年記念B E家打天天關刷到2046

我都打算換晒佢

幫手計計要幾多點數

岩岩記得抽PACK果張6星卷

中左依隻 係咪垃圾 全POOL最廢?

生日自來也，我抽唔到

首先要有終鳴

問多次
印同珠邊幾粒要整多啲

好似過兩日有卷送

南印一定唔洗講
影珠依家其實相比無咁重要
最重要我諗都係風珠同風土珠加素早
不過除左水珠之外各一跟身是常識

超忍？

琴日打完post頭我瞓撚到而家

我都係岩岩先醒無耐
約左fd唔撚知醒比人屌

咁舒服 ot中

唔重製既話, 基本上BUFF完都冇乜大分別

印好難整 料好難出

唔好咁高要求啦...用老母已經訓住過，仲要雙倍

以前打辛苦好多...

副帳都打到了

咪就係 老母打幾場就整到粒

Thx巴打

5rd內秒

卡面好正

呢隻有機會做到老母殺手

要有ge人試下

咁樣配得唔得 btw好似冇乜忍具了

你問我既我會叫你轉風土珠

單抽

即合先

係揀左十拳
Btw 有無人知兩日後無咩pool
手痕想抽

半個老手留名，想問下依加團扇班打pvp仲有冇用，課暗卷中左，thx

利申：冇打依隻班既裝

好有用
開到2技基本上冇人夠佢玩

老母

除左佢

都係裝返火水豬之類果d就得？

啲人又有老母又有閪斑咪玩撚曬

閪斑一技細力 推素用風土珠算
佢個定位從來只係快既單體大盾

有老母同黑班真係刪game 好過，都冇野好再玩

ok bye

你有冇黑班

有就唔使咁愁

千其唔好中 太撚屈機

我冇黑班

單抽撚
係咪想單機

我都想單機

貼多幾張單抽圖丫

新手想問咁組pvp好唔好？

咁十拳黑班未出到技已經死啦

好多，放唔哂

唔好意思，真主

咁點組好
放一隻老母算數

一個地爆天星搞掂你啦

暫時我會100pain，十拳，老母

十拳出技快定黑班快D

我想問下 大南印個5星素材係咪刷唔到？ 生成要5粒但得1粒

中印用碎片合

同我一樣

記得刷埋本書

一樣

刷左6個大南夠唔夠?
夠GE轉戰忍豬

呢個組合點對抗老母
用100 pain磨？

睇你癲唔癲，有個癲佬刷左14 個

咁樣陣樣都新手

6個 你全職玩火影？

點刷14個

星期6唔刷冇時間刷了

Pvp打老母係咪應該出勇仙普攻？

今日好靜

少數黑班可以快過十拳

SD 卡普攻都未輪到勇仙啦

老母有無推薦裝 入左兩件固有 壽紙 南印

屌耐冇玩完全唔記得有sd卡

有冇咩網站可以睇用咩忍具最好

你講緊邊個

我一隻sd都無

雷珠有無邊關有得刷大量

咪雷珠關囉

定你想講素材 個隻可以打天天換

依家好似唔洗書

素材
唔該

唔記得係咪火影博士
希望冇記錯

火影博士刷左1.4個

Ok

咁見到雙老母加隻十拳要點打？

3個啦宜家有

風土x4，火水x2，青x4，南x4
夠未

等佢完round 睇下俾人炸撚死晒未

忍豬煩咁多又要刷天天

咁即係要落100 pain

要頂老母一定係100pain 架喇

技二就唔驚佢既 pvp 全體技傷減九成 頂3 round 冇問題

技一當佢一下一條命 100pain 仲有3條命

完左無敵再插佢囉 照計就冇問題既 好過閪斑9round 先

同埋老母防唔高

見巴打們D 老母最高計埋忍具都唔過四萬防

閪斑差唔多成9萬 普攻角照計打得入既 裝風珠咪等3 round 諗落又冇咁恐怖

其實係逼你落100Pain/40 Pain/料理鬥磨

我求其搭隻飛段基本上已經磨得死任何角

老母被打臉了

我用助人老母auto 好似十下有七下都係技二

我諗打 pvp 都係差唔多情況

所以對住老母都唔係真係咁難搞應該

打到上去得閒就用返手動啦唯有

水忍豬關好撚煩

老母回幾次查先夠開2技

Pvp

請問各位巴打 邊嗰任可以刷新壽紙

卡卡西任

大激鬥 個人分獎勵

其實營運派晒彩未？啫係啲活動嗰啲

上個post咪講左

一係就攻 一係就守

算平衡到

唔知邊度感覺有D 怪

防守型老母好似有D 晒料

而家刷隻老母係咪無得打佢嘅忍具？

講真 老母打pvp係局住手動
即使你比壽紙一技都閃唔到都係一樣咁慢
倒不如盡避一拳啲普攻

有無巴打知除左鳴仔其他sd會唔會都係避唔到

佐同鳴好似一樣

會唔會有333杯面 round3

出現了

？咩事

屌 咁快打面，課左果d真係屌佢老母

唔該曬巴打

玩隻新驚想退 悶到閪咁

專心玩火影啦

雌雄關忍具好得意

認真 上次PVP有無人試過用SD角打人地
效果如何 唔明點解你地講到會EZ老母

Welcome back

唔撚想開驚 有冇好心人收 1000放

以往pvp點會用sd 角

算啦，留翻黎得閒玩下啦

上次PVP唔少SD佐隊

實測過，要有會心力忍具先有用...

屌你老未 點解而家apple 我一sd完email就話退比我既

你點講

做到一拳?

但計返SD角 普攻既得 佐嗚? 柱間同斑係咪技黎 (定都係當普攻
以嗚黎講又好似太慢 佐助都唔快得去邊

GOD比人買斷哂

呢隻GAME我玩左陣新手教學DEL左

冇人流 又多外掛

老母default 得萬幾防 我估唔難打入佢

100抽唔中止水真心嬲

止水過時啦，老母先係王道，雖然都係得幾個星期命仔

當50鳴咁樣刷關都好丫

長命角，我覺得得灼鳴佐同迪迪子

其實生日自來也都應該得
技二通常攻擊會心率同會心加5000%

營運係咪唔記得左呢隻嗚媽 幾時先有得6星呀

SD角坐底都200萬攻 加埋會心力5000%
PVP預設對手-90%防

真係而家先知減防 無留意

老母已成為時代眼淚？

不嬲一物剋一物
唔係以為抽中老母就當自己上帝呀嘛

從來冇諗過，不過以為有得懶

下次pvp要轉翻手動了

Sd最高可以幾多素早？

最後全世界都係用番曉隊

所以其實我覺得營運幾閪都好 平衡so far 都叫做有譜

睇得出老母D 數值 防個度係特登較低D

其他神忍全部有兩萬幾防

老母得萬2 同非限五星差唔多

新玩最好播到個老母先開局？

抽到

老母係爆機角 難抽難升 有恆心抽中佢再升埋佢既話可以揀佢開局

冇咁好心機抽同升住想同輕鬆少少既 隻迪迪仔都夠做

迪迪仔係邊隻?
首抽有邊幾隻抽到就好開?
跟第1頁post 帶土?

老母pool 太難抽 俾我開局我會揀呢個pool

最理想就係50cost 呢隻迪迪仔再加 十拳鼬

都係同一個pool

pat巴睇黎都幾中意迪迪子

咁老屎忽究竟點打巢隻老母

好 唔該
老母pool除左老母之外
仲有抽到咩可以開?
唔太鐘意迪迪仔

得神卡同老母

原本冇特登鍾意

一路用隻萬聖迪迪子用到鍾意左

係，真係好好用

抽到老母後點砌隊？

1隻老母可以打哂

塞晒最勁果幾隻先

或者刷埋曉pool 迪迪仔/十拳/40佩先真起手

但佢D主線任有D要求..
放左隻老母入去拎唔到石

跟返要求轉人囉,老母鐵膽

返左一日大陸，好撚辛苦

哂左一日無得刷野

張圖好似有十拳

無睇錯嘅話有埋神西

已經有十拳

即刻變老手account

個隻雷切卡黎

個張應該唔係神卡黎

係喎 隻右眼合埋左

成日覺得營運晒左好多模組 明明有咁多技

永遠都係打對面睇對面出先出到下場

呢D 卡玩家又永遠唔會用

不如出俾玩家自己組裝技能冇咁死版

呢個係邊拎

反而舊卡十張/二十張，可以換到一隻30/32
5張30/32換到一張35好過啦

呀~你真係唔睇post頭咖喎

大激鬥任務呀

我無講請楚，sor

追追post啦師兄 喺你上面呢個post都答左幾次

買語言個版加左每個角色係邊個CV 配

而家先知PAIN 同二代係同一個配音

刷得多首抽走去睇番最後個場鳴佐戰， 發覺都係有崩位， 係咪我要求高左

POST頭係畀老屎忽睇

忍唔住手30抽左
中左6星小南同十拳
可以唔洗換十拳了 想問下小南有冇用?

無得升6星個D係咪都無咩用?
佢送個D 10抽卷抽完好阻位
唔該晒

手多多

j

小南全套野入面最正

你冇其他屈機角既話小南PVP 用得下

有冇巴打統計過, 三星忍卷4張咁食, 定5張咁食會效益高d?

有巴打教過3張3張咁食 我平時食9—15張升1下

3張食感覺好d..竟然係大陸都睇到連燈

ok咁我試下三張先, thx

我鳴媽食三星上到7忍 神奇

得番150個杯面 肝爆左 剩低果d慢慢刷算

新手不嬲都唔睇post頭
利申：新手個陣都無睇

好有型呀

理解能力低，有時睇完都唔明

博士都唔明

佢負責創造歷史洗鬼明咩

威啦你

實溝死女

屌 以後唔講野囉

歪風不可長呀清
教下班細架啦

邊個話有一隻就唔洗換第二隻

咪係
個po終於慢落黎

你知點解啦

唔明

《講經》
其實真係唔歡迎新巴打
但真係有兩種人大家都會覺得好唔鍾意
一 當然係十抽撚單抽撚
二就係完全唔睇頭post就上黎問果啲
以前的確有部分位置無提到既 大家上黎問都好樂意解答
但仲要上個post 藍b同雲上巴兩個辛辛苦苦打完 都係無人睇真係好撚慘
對老手黎講好多啲呢啲頭post都係無乜用 都係比班新手睇
但點知班新手都係做伸手黨
呢下真係要教育下 叫做起碼對佢兩個同之前打頭post既巴打有啲交代

第一句就打撚錯左

岩先係到諗 止水用嚟打老母應該都ok?

真係講中心聲
一句唔睇
咁辛苦都唔知為乜

見到post有嘅問題 一律不答算數

都難，如果對面有十拳，你快唔過佢，之後都係死
依加真係好難估，要睇埋之後岀咩角先

睇下今晚得唔得閒，加翻d落去

止水係可以快過十拳咖
但別天神用查太係死症

Btw老母唔係三round 無視咩，點中別天神

三回之後，不過都好大機會死咗

捱到3RD, 好多角都殺到老母啦

我唔信打錯，心底果句都打埋出黎

我睇晒

扮咩姐

我意思係別天神其他人 等佢地tk老母
上次pvp我都有玩止水 中完之後真係一兩拳就會打死隊友

心計

繼續送出十拳+老母

佢440 連後用埋D石碎
埋位睇片啦各位

屌我比佢標題呃左以為佢再抽

屌我部機每日都要重新DOWN 過D data
有冇ios撚知點解

新玩係咁
有D角色你無當你用個時就會Down
過新關都係

明明收爆訊號 高速, DL DATE都會卡下卡下
所以出街唔玩

巴打們，我想問加技速嗰粒影珠高唔高機率？如果高就刷多兩粒，低就算數了

thanks

雷?

過氣了...貪佢加埋素早姐

唔係 我都係ios

我都係咁 維持左成個月 每日入game 都要重新load 一次

仲要down 得勁慢 幾%幾%咁郁

入返storage 度睇火影app 資料得幾十mb

有時真係唔想開game

咁我都係唔刷了 印就刷南印就夠 ？

我未試過

我依咖情況就係咁

南印3個我收皮了 影珠更加係清關就唔整, 新手收左一SET
青印整2個預備

我都係ios我未試過咁喎
隨左更新之外好少要load
仲要你話load得慢

反而AN機會卡99%要KILL APP重開...
IOS勁順

其實朱印都幾好感覺上，我想多左幾個係手

朱印唔洗特別刷都好多, 又係望左射右咁被迫刷

屌咩料呀 神忍柱間不停出

青印玉印有咩用？ 啱啱無聊刷咗一對

拎去賣的

有個任係拎2張4星忍道證 係要我做咩?

3周年任? 好似入去比心人地d背景

入邊到呀?

左手邊有個屋仔

定齒輪你2個試下

OH 屋仔到望到人地D圖了, 比左
然後下個任拎5星證又唔知咩黎

由第一日派麵到而家無點玩過 覺得個人精神左 健康左

share你自己個背景 都係果2個入面是但一個你睇下

浪費曬 咁佛心都唔刷佢老母

如果刷左就有老母我都想刷

岩呀 刷黎唔知為咩

你掉轉左個因果，係有老母先刷

所以依家唔使刷

所以我副帳都冇刷

不過我幾次都係Anne幫我退
女通常易d

打咁耐先知曉個幾關原來無風忍珠打

打天天換

清週年任有無石送？30石唔知抽曉定儲埋神忍好

都有幾粒石仔拎，你本身有咩角色先？

玩左成年0神忍 見呢次33% 又唔夠石 定係追隻小南換黑班算 呢排課完cmm 無灑錢

個pool另外兩隻都有

佐神新pool,等藍b 解密

lm

投票定唔知投稿3次

有冇佐神解密

想問如果素早+100% 係咪姐係218x2

加多次218

又一次

兩件？唔係一件咁撚屈掛

兩件

神專用？

聽日岀個個

呢期閪左好多 banner都唔出 樣都無得睇

有冇樣睇下？

聽日又出野 那有石

抽左神忍pool?

係

仲諗緊副帳刷唔刷多50石抽多次神忍 得25石

博老媽子 ？

btw 張自選卷係咪換鳴媽係最好 ？

講多次 等投票完

知道

其實一個帳需要幾多隻十拳，多左既食定留?

放住先囉，而家無限資源可以升埋佢

副帳燒卡出佢......

其實副帳都叫春係咩玩法 ...仲要經常性叫春

曉隊黎講兩隻

佢開心咪由佢囉

副帳就由佢啦

都慣架喇

我想要老母

咪咁貪心喇屌

咪係，正帳中都唔感恩

Sor

玩兩個既帳既人心態究竟係點？
小號中左大號又唔又谷鳩氣，你話又得雙打好似白貓或者怪彈就話姐
又要曬好多時間去打理

副帳姐 一陣PVP同排名玩撚死,有埋老母

你話佢兩個帳功能唔同就話姐，一個pvp一個打關儲卡咁，佢又唔係

一開始個副帳係想玩曉隊 之後老母出現我就亂抽神忍了

之前自選我二話不說揀左抽極都唔中既35卡
如果今日派彩又中35卡
我驚我會跳樓

一陣開口中就GG

一間就知

今次幫你唔落 抵屌!

早晨 比三隻貓嘈聲左

兩隻互片，一隻要求入房

又有派彩咩

11點有張3週年卷抽野

咩貓？

祝大家要乜中乜

我想要老母 但唔要鳴媽

派彩!? 開黎見我

上次35卡重覆，今日屍四重覆

仆街,中左鳴媽,好彩細號

激撚死又係鳴媽

此老母
不同彼老母

仲有冇卷送

中左35卡

5星中最撚勁,張卷

中屍鬼

5星99%?

我屌，睇完你中撚左
老豆老母中齊

中曬成家團聚

好似個個唔係屍鬼就鳴媽

中咗兩次卡西 本身有

屌 鳴媽,,,,

都好d，係35卡

隻心鳴媽真係....頂 升都唔想升

有冇中左6星ge出下聲,唔會屌,純粹想知

又派左33杯面?

YES

又中到屍四條撚樣

鳴媽…

屍4鳴媽滿天下!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有35卡亂入

最愛雙眼柒西

我又屍鬼

無嫁啦 你啲運用撚哂嫁啦

一件神卡既專武都無 我屌

完全封鎖肥毒

g持

明明藍B...

中綱手 屌

我本身有，唔同

屌我都係
上次又中今次又中，我已經有三隻啦屌

贏運好波

我無呢隻 但都要屌

公平咩

自動鳩出技搞到愈黎愈慢, 對家又識先上BUFF再打

我中撚左35 卡，不過我大部份耐性冇視角都有，連升都唔想升佢

3周年抽佢算唔算衰 本身有一隻

肥毒唔係抽卡係揀卡

鳴媽要點配裝先識回血 屌成日出技1

本身冇耐性無視角既話ok 既

但100Pain又有，十拳又有，兩隻帶土神我都有，要隻35 卡黎都係擺 (雖然本身冇，當儲角 )

35卡傷害都好低下, 查上限真係少到飛起

無大無細，要叫真主大人

中左鼬 係咪都係倉管命

係揀就揀隻6星啦

2代有冇用

三週年撚狗劵

記得每日拎TWITTER 一石 積少成多

有用？

賣

忍3

你開心就好

thx

大家都好開心 (屌睇完TRI第6章直頭激心)

忍3問有冇用

救佢救左幾章 最後殺撚左佢

前幾日話冇冇耐性無視 今日就中仲唔係揀

神卡同35卡 D忍具點上先痛 分享下得唔得

我有 我係話無無所屬耐性無視

怪錯左博士

都係營運既錯

個個都笑鳩肥毒
但肥毒先係最大贏家

抽夠未

如果好似肥毒咁撚柒

我寧願柒

雙倍卷又打曬，可以有覺好瞓了
大家加油

cls

真心

肥毒或成最大贏家

營運之子

肥毒巴先係營運之子
早幾個月前大家仲話緊你憶年新手
今時今日已經係營運之子 要乜有乜

坐等新POOL

早10日都仲係新手

肥毒D運返晒黎啦
要乜有乜

肥毒巴已成最大贏家

阿仙奴

錯po

雲加都走，仲有符fit

完場4:0就笑 走前都要整次4

雲爺爺

Btw藍b巴有無明天佐神解密

Yaya

要5比0

無，依加營運好9

有冇巴打睇棒球

唔出情報落你之前個網 ？

Btw又出其撚佐神，下回應該都係鼬

騎士?

洋基

有機會岀架

點解你地咁快會知出新野

澤村榮純

過左11點有營運公告有講

我佐神PVP隊幾時先可以回歸

大激鬥有冇話刷邊關快啲？

50體2倍，老母一下2技一下1技搞惦，15至20秒一場

隨時都可以

爺爺

飯叔

睇完波返到去張卷一抽 同上次張卷一樣都係35卡

兩隻都唔想升

抽卡券仲有冇下次？ 好想儲下卡

隻綱手真係廿lv都唔想升 屌中呢隻

5影豬同期果隻？

體屬果隻

慘

有冇前輩分享神卡/35卡既忍具點砌

睇肥毒點砌

你想有就有架啦

舊帳點砌都好似打唔痛咁

等睇聽日個POOL

屌你我求其塞晒卡西啲專屬忍具落去就算

我係咁樣

我係咪好衰

又唔見佢俾多幾張我抽

神卡個兩件專武，大南，新/舊壽紙
舊卡鳩砌啦，反正都係無咩用

我9塞

賣左隻神卡佢啦

感謝紙同7西張紙一9樣

35卡個時我都ALLIN然後正式棄左
帶土個魂好似無打

話說32卡有冇升佢ge價值

嘩，屌
又40c又120lv
點夠你玩

上帝曲線曬卡
終於落下一滴男兒淚，因為我終於見到上帝

你賣咗未先

技二都有d用既

我知張嘢廢嘅
嗰陣你講得最大聲
35卡都好過佢

OK

你有無證據先 有我賣咗張35卡佢

個ac真係咩都有

我隻眼呀...

其實真係好鍾意雙眼開須佐嘅柒西

屌你班友抽夠未

唉，點夠真主玩
課咗2pack金，d角色仲多過我
公平咩

肥毒巴,可唔可以show你依家有咩卡?認真問

我以為我追緊既係肥毒點估到既係原來我一直都係追緊上帝

po頭又要加了

上帝撚狗

我屌，一搵已經係你張圖

屌，比你偷偷發現
係因為上帝係應該受人歌頌

敬畏耶和華是智慧的開端

我們在天上的肥毒

你班友抽夠未

一個爸爸對他七歲的兒子説：“很久很久以前，上帝創造了地球、地球上的一切，還有太陽、月亮和星星。”兒子想了想，就問：“爸爸，那麼上帝是誰造的呢？”
爸爸說：肥毒

爸爸説：“肥毒創造上帝，他一直都存在。”這個回答雖然簡單，但兒子已經滿意了。

我們的肥毒，願你的名受顯揚

火影因有肥毒而偉大

CLS

兒子死後上了天堂，他遇到了上帝，上帝說:我能滿足你一個願望。兒子大聲說:我想成為肥毒！上帝眉頭一皺說這個難度太高。你知道原因嗎？因為肥毒是我的爸爸哦！

一改名即刻刷到好首抽 十拳+老母
即刻要送出

屌做乜鳩

一齊見證

直接改做肥毒

不同人對上帝爸爸有不同的看法。有人認為上帝爸爸只不過是股力量，沒有位格也沒有感情。有人認為上帝爸爸遙不可及，無法認識。人們對上帝爸爸的看法受到文化傳統的影響，地區不同，種族不同，對上帝爸爸的概念也不同。當然，不相信有上帝爸爸的也大有人在。而你呢？你覺得上帝爸爸是誰？
在我們連登，上帝爸爸就是肥毒。

［I/A]火影忍者 肥毒亂舞（132)

肥毒忍者

話時話霸忍家下換邊隻好?

威啦, 都叫做出黎行左2年幾近3年, 阿毛都無人識
人地十日就成神

［肥毒/肥毒]肥毒忍者 肥毒亂舞（132)

技隊換100佐
曉隊換pain
睇你邊隊齊人多d

痴撚線

神用七天創造了天地，神說要有光，第一天創造了光。第二天，神說褚水之間要有空氣，神創造了天。第三天，神說水要聚在一起，使旱地露出來，神創造了地。第四天，神說地要發芽，地結出了樹和果。第五天，神說要有光體，神創造了太陽。第六天，神說地要生出活物，神創造了昆蟲和動物。第七天，大地完工了，神定此天為休息日。神說：爸，我完成了！ 肥毒男人 ： 好孩子。

搞錯左

［I/A]肥毒忍者 上帝亂舞(134)

究竟上帝要愚弄我地d凡人都幾時

我的媽，肥毒太完美了。

[size=6][/size直到世界盡頭=6]

屌

世界が終わるまでは…

［I/A]火影肥毒 上帝亂舞(132)

夠啦

［I/A][/size=6]肥毒肥毒 肥毒肥毒[/size=6](132)

屌 衰鳩左

神愛世人 我愛肥毒

跟

大多你100 肥毒我嘅

無聊再刷多粒南印

CLS點做到

計埋都係前後4粒 有幾難
咪又係AUTO打 半個鐘刷一粒大南

其實根本好易打，係唔明你點解咁懶

屌 唔想打主線

佢假膠黎，仲有你唔可以咁講上帝，請自打兩巴

神都會懶 所以有黑暗時代

好攰 肝到就黎300lv

但無野好肝WO

肝下南印

肝到成個BOX隻隻都有

琴日手痕罕肝多左兩粒南印，可以開始護肝

btw 肥毒呢期咁出位 今日又十抽中？

派彩揀卡呀佢

揀卡咁串
我追post見到佢曬三隻最top既柒西

卡卡西之帝

稻草神肥毒

真心唔夠玩，佢曬果三隻我得隻35 卡
三年老屎忽白玩

開pool咪開估

怕咩 你見到我個舊帳即頭想恥笑

睇卡面

有冇人掛住我

一隻老母一隻神卡已經毀滅世界
有幾多個老手有齊兩張

無神卡, 同埋都唔覺得卡好用 長缺查

BTW 我新手

落帶土同琳會減查

的確係，動畫入面都係卡卡西開眼打到老母走佬

有齊呢兩隻都唔知點玩

有指定邊隻帶土? 琳就無

你睇下技，我唔記得了

冇指定，不問年代

帶土同琳其中一隻都得

轉生左想課PACK 全忍祭同鳴門卷個PACK
但係前2日係咪有巴打黎緊又有新鳴佐神忍
係咪再等埋消息先課好D

三周年pack 一定最抵

鳴佐神忍未有消息

其實阿修羅同因陀羅神忍係咪都普通
見佢分開3個世代既兄弟PACK得鳴門PACK最有愛
想博隻六尾化/其他6星都OK

出左先上黎問意見啦 到時再討論

另外想問下有巴打講過話紫陽花係無所屬奶媽
但係睇佢招技又好似剩係BUFF曉冇講過補查之類既

小回復咪補查 但只補曉

邊個講係無所屬奶媽
得小回查同加2速同素早

補查 都係共系列/鳴媽
但係火力角多少都有回查又唔洗一定帶補, 好快秒完

老母艦隊打少個仲快左 CLS

小南先係曉隊奶媽

不過而家十拳都可以0查出技變撚左雞肋

然後仆街潘又用得少查 根本自回都夠
BTW 40潘有2隻既 技個隻好D?

神忍得 老母 卡西 因陀羅 同埋 舊神鳴/佐 有出場機會，其他都不了的

兩隻都夠 加隻十拳

AUTO黎講真係2隻至好, 技2高確率但都係易MISS

最撚煩係狂2技

我發覺放2隻佢地先識2>1 單隻好易瘋狂2技

刷到老母

新手重玩 應該刷咩關先???打左咩先?見D活動得番1日時間

刷左老母專武先 自選揀左咩

老母忍具加壽紙先

老母忍具係邊關?

選左十拳 專武訪到刷

忍具打3週年任務

壽紙係咩

柒西大激鬥任務有件係2回加技速

不過有8日時間唔洗咁急
抽左大戰後鳴佐櫻未，好似仲係免費十抽

唔急唔得啦佢 仲要刷南印呀佢

岩岩抽左3隻 個3隻有用?重復係唔係自食?

放Ac 1500

鳴佐櫻都要有一隻，重複可以自食既
三隻都有特效

擺住先 講真我自己升完都無落場 收藏
重複可食,但最好上黎問下先 有部份OP角可以放多隻

有冇人有玩

風珠要唔要留一兩粒？
定整晒4粒風土？

素材打天天快定曜日快？

D忍珠素材我走去打曉個D關卡

4粒

風無喎

打算姐
有個預算嘛

咁不如打天天用點數換

其實D 乜珠乜印我都係一粒起兩粒止

反正入隊都係得四隻

無聊又極速整到先會係到刷刷刷, 二來我都要升RANK

我見你地話風土好有用嘛

抽神忍係唔係第3次十連之後都有33%會中?

第三次十連之後每十抽有一抽係33%中

唔係全部十抽都33%

值唔值得抽?

必抽

唔值

得老母同神卡值得

你有無老母先？

有 頭先抽左次十連全抄 諗緊仲洗唔洗抽神忍個POOL 因為見佢33%好似好高機率

咁唔好

之前咪講左撚狗pool

樓上朋友AC咩環境既 可能重生更好

重新咁辛苦

EM.... 2日將我2年既努力收左皮

我沒理由為左50石重生刷多次

我有貨係手先問你 首先要知你AC咩環境先

又唔洗既

我將兩個ac收左皮

仲刷緊3周年 刷到萬5分

老母+十拳

咁你都爆左機啦 刷埋南印可以秒住過 掂都掂唔到你

110石陣間allin

可能同鬼神佐一樣咁辣殺

collection 既野

留名睇all in

再西既POOL一樣有人ALLIN

鬼神佐好型 須佐忍具乜都打唔入（除左公廁耐性無視 )

鬼神唔算廢啦

遲下抽到D "限"五星又要留 活動特效用
又要開下個倉

MK 佐同好揮手

又曬

一陣間個pool 有齊呢兩隻

舊骨係幾時出

上年十二月出呢隻野既時候

上次打團藏出

兩隻都有既話真係幾難抽得落手

反正m仔都會all in又課金

永不課金同學會

點解條友可以儲成2千幾石
希望我都做得

加入反課聯盟

我覺得你可以課到2千幾石（如果阿嫂冇moon post 既話）

反課聯盟

餘黨

斬殺!

又係麒麟

解散左反課金聯盟又另起爐灶

d p幣換拉面定石最好?
你地點儲到幾百個拉面

緊急時候可以變成課金聯盟

營運送架wo

全部6星佐助都係知屬咁濟

我無呀，我無課金好耐啦

咁平時你地d活動都唔食拉面?

活動都撞上有杯面食

2次333 依咖升到357lv

咁p幣換咩最好

係咪咁癲呀

石
月頭有得換20粒石
以前就會換p角
但而家佢其本上送
所以儲p換石

係咪特登出隻入老母既知屬架

杯面抵啲

新佐係
佐用奇撚 itachi用天照

FEEL到呢個POOL係舊奇撚佐+ 終佐既大放送
大家可以放心抽完再去投票強化

小號10抽全炒

招動畫有鼬好型

俾你講中，黎多10抽爆門呢隻

屌卡面好柒

完全冇意欲抽
隻嘢勁？

35佐version 2.0

十抽燒卡出終佐係咩玩法

講左

佢條頸乜事